竟然仲有90後未睇過big band演唱會

難以想像佢地有幾毒

唔撚係掛 毒撚。。。

我真係未睇過Big band
唔好笑我

睇過bid band 好撚威?

未睇過

Band Band Band

band?聽都未聽過